呢對波真野定假野？

佢心口負擔咁重，煮飯會唔會好辛苦？

有強逼症，好想幫佢整返正條溝

假嫁啲奶

放心 入面汽球黎嘅

佢對黑c係咪爛左？

呢個正d

好想捐入去條gap到

好想幫佢著返好件衫

點解佢唔戴bra?

呢種笑容好正

著到咁不如唔好著啦

大奶奶

有人想睇再post

磨牙

化雲 IG呢

lm再j

，

真